點解臭雞黃心穎個IG無人噪？

淨係得許志安錯咩？做主動個個反而無事？

佢熄咗留言功能